# Условие задачи

1. С помощью `BRPOPLPUSH` для ключа `$ns:job` дождитесь очередного элемента `$file`.
2. Посчитайте sha1-хеш содержимого этого файла (в виде hex-строки).
3. Запишите полученный результат в ключ `$ns:res:$file`.
4. Добавьте элемент с _любым_ значением в список под ключом `$ns:res`: это сигнал клиенту о появлении результата.
5. С помощью [`LREM`](https://redis.io/commands/lrem) удалите первый найденный (слева направо) элемент `$file` из списка `$ns:job`.
6. Переход к пункту 1.